THE IDOLM@STER綜合討論區[90]請舉出三村かな子同松永涼的共通點

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：2P2C1O、1SB1D1P2C等是什麼暗號？
A：技能的簡稱
P->スコアアップ
C->comboボーナス
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス
SB->skill boost（fes限奏）
Con->concentration (P+perfectのみcombo繼續)
A->all round (P+C+ライブ回復)

Q：組隊的基本是什麼？
A：基本上有2P2C而技能秒數沒有重複的話就ok

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 入9packs抽300連

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以，留意同一人要隔一天才可以再送

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：特訓/升等材料點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問[/quote]

大橋巨巨呼籲大家支持cg 5th ssa花牌（非強制性，隨緣樂助）

詳情

標題的答案請從下面的圖意會

Rich mode cap嘅愛梨 ？

朋友S用嚟引我換機send 的rich mode ss

我都想引下你

換吧

落機鋪打鋪機再返公司做野 爽

我大哥佢換左iphone7+後送左佢部6s俾我玩，𣎴了

機已換
不過都係an

換左邊部

唔準蝦藍子

其實Samsung S8都幾靚

help this company U11

ip7+ 表示開3d 標準打生存本能 係會lag 到miss 左

咩色

想換, 但a9 仲好新淨同無錢

過多一兩年先啦

拎返部G5出黎打
打左陣就想飛部機落街

7+ 開3D標準都會?
咁rich mode咪完全打唔到

雖然我開3D就會掛住睇女係咁miss

LG

王雪紅艷陽紅

要江山唔要美人

我昨天開3d rich 都冇咩lag仲perfect full combo左不下十次，你不如試下kill 曬d apps先開game

利申用緊2手6s

thx
篤錯制

你高度集中

我望Demo有D偏向橙
覺得一般

pfc 10次

開始懷疑MLTD個分數同combo冇關係

唔關事

不過可能佢7+apple未優化好所以lag都唔奇

不愧為四天王

第五人係?

偽P

衝SSS打超過z回裡面總有數十次係出曬24/25歌既⋯⋯⋯

今個月應該sss不保

W巨你有心衝的話SSS什麼的手到拿來

Help This Company 部 Ocean Life
5.2" 1080p 2600 mAh

又自殺

今日先5號
大把時間肝

月尾4日已經冇左俾佢

要買gundam versus

今次肝左2日已經由2萬幾上番800零

等gundam versus next plus full boost

同埋小梅已經有15星唔想肝

都係睇價錢
htc一路以嚟最大既問題都係賣得太貴
不過唔知660會唔會食電食得好勁就真

買

me psn efsf_banshee

PSN買咗 聽朝收工返去玩

2600 mAh

隔離po話188 568 點買

1pack都唔洗就買到
好平姐

po頭第一幅圖係咪死左

點止568, DLC 呢?

yes

U11都係得3000
但係見人講SOT都頂到下所以試下

計計埋埋都未夠pack半
唔貴唔貴

我睇到喎

我好似幾個po前已經睇唔到

我睇到

我屌 多謝雜巴

點解係多謝雜巴

我上PSN買算

今個月冇銀
出糧先買得

等review

雜巴聽緊熊本第二
佢就話抽中

今晚仲有beta

佢教我單抽ssr

原來如此

好想要生存本能套衫

好想要生存本能藍子

Agger
套軍服好好j

買咗 倒數緊

下一套到佢？

想要完整user experience report

事前買係咪有特價

落場自己玩啦

垃圾game

Mbon 重好玩

完

PSN買509蚊囉

佢如果無跳左去YPT下一套係hi fi

有冇詳細包膠

LLC

色色的美波

我有玩, 想睇正式有無改善, 應該都無

Bandai 唔迫就hea做

幾時到命燃和服

25up

佢咁既龜速分分鐘我命燃左都未見到

純粹感覺，玩落去係差咁d

作品太少令人卻步
又冇我愛機拖3同華沙高

謝謝你

咁都係睇下人report 先再決定

拖3人氣機=dlc

課金

就算係C級機我都照用，拖3係我全作品非高達最愛ms，真係好型

愛莉幾時出3.0

係好型

不過得罪講句最型的非高達機一定イフリート改
（接受異議）

s score好似易過sls master好多?

btw htc學人cut3.5鬼唔望佢快d執

二刀流

仲有爆exam充滿霸氣

軍曹顏值好高

破滅魔劍

唱歌有進步既地方

打唔中就無用

嘈乜鳩丫
一枝破滅魔劍乜都唔駛爭

高威力，高命中，容易用，便攜帶
月光蝶都要掉頭走

G Self:

爛哂呀d 衫

比我扯爛

藍子係清泉囉

MLTD個判定............

判定還好
佢跌frame rate先係問題

白石紬担当

一街都係

笑咩呀

証明人氣高

睇隔離既AKB48歷史，所有野都好熟悉

社長原來係三次元跳過嚟

btw 有無拎 八卦下

[現實中學習] AKB48偶像商業模式

慘過做奴隸

篇嘢整長啲叫到畢業論文

對三次元偶像無咩好感 只係覺得"虛"ge野應該留係"虛"ge世界
(純個人觀感)

二次元idol唔係三次元引入架咩...做咩講到好似二次元idol先係元祖咁

十年前開始睇動畫新番，一直冇迷過三次元偶像

我意思係三次元idol 個手法對我唔work, 二次元work

你地打歌會唔會跟返顏色

t頭套可以共用爽

【重要】e+より「THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 5thLIVE TOUR」当日注意事項

多謝eplus老母

我覺得るる吸引過美嘉

不得了不得了

Why Not Both

嗰段要Live 2D

個心跳得好快....(點算好...)

TOKIDOKI Esclate~

我中番隻水母祈換埋專之後剷番隻驚

咁果斷

復活

無得抽返リリー個POOL

重玩垃圾game

免費抽啫

收到風啲飛行系就嚟又出動

打佢d任? 不了

垃圾驚玩外掛算啦
hch

老seafood直接送30 or 50抽

係MLTD精神污染完返去打CGSS覺得好美好

兩邊都一樣

最近cgss update完唔知做咩狂爆 great nice

首LOLIMOTION真係好難

到底有邊次imas live前後係無事無幹的

我啲音飛出嚟仲會laglag哋

講起上黎依家好似得番白貓同pad又冇天井又唔講機率

參考下 iOS幾?

今個禮拜幕張姐 唔好咁啦

白貓講左每隻角色唔過1%
16隻 咪當佢8%四星率囉

an7.1.1

暫時留意到唔少人話iphone7+ios10以上會lag

暫時最高lv 唔難唔得

唔覺

隻桌球妹我棄 game前係個pool度，棄左半年log in又抽返

仲俾白貓同山本玩緊

笨大自己up rich mode

我自己都冇咩lag,所以我覺得關背景apps事，因為我打親都kill曬apps先，除左whatsapp

我冇野做先會開黎打兩下...

好似得我無事

you are 7plus

晚安

7plus ios10/7加ios10 ？？

早抖

amazon出左平版之後真係令lalabit版吸引力大跌

AMAZON版應該無果4支PENLIGHT?

得lalabit 有

おはようから おやすみまで

あなただけに捧げるの 永遠に

垃圾app一轉台啲history無撚曬

個4支限定PENLIGHT應該都會有唔少人想衝既

收楓さん劍 3000円
多多都要

但要自己搞埋轉運真係

活動飛機杯榜排第一條友做乜9，開掛唔記得熄返

仲要海外勢amazon免稅

你睇佢個分

明白哂

係咪又開返？
係既話應該可以再加單

隻bd運費應該唔會好貴 但amazon真係平太多

差咁遠

已訂lalabit

又係groove先嚟fc飛鳥

Same

呢啲會唔會俾人block

果然係四天王之一，連唯一弱點都冇埋

1000萬fan左右
得乳牛deep
仲要亂點
我FC 30星都未過155萬
佢29星就180萬
密切留意佢個ac幾時消失先

應該會cancel活動資格，但會唔會永久 block就

你先係四天王

之前嗰幾個hack都只係ranking除名冇ban,期望不大

計佢滿技滿後台180萬都係無可能既事

係飛機榜上見到最頭嗰d高科技人士就知

咁手鬆

因為係米飯班主所以 ？

咁樣咪有囉

唯一肯定ban左嗰個係唔知邊次活動第一名係rank e掛r卯月，而且comment夠膽死係兩條download hack既link

其他嗰啲應該係大課長所以冇ban(我估）

最出名應該係楓 event月x輝夜嗰次

你講起我又有d印象

活動分最後個moment仲排緊排第一點知一出結果俾人燈死左

保重身體

唔睇件衫根本唔知係凛

Take care

第一首FC
我覺得佢啲上左右掃好難

有無話新pool幾時出
好手痕好想禁一下10連
抽弊完全過唔到癮

fairy全R卡

princess全R卡

N + R

17/7，好似係

我抽幣來來去去都係中個幾隻R

我都係，已經中左3張伊織
睇返原來係13號

伊織

この変態

又係時候釣ドM

你又岩?

我々の業界ではご褒美です

雜巴成日雜巴我地都係為左俾我地鬧

可以edit未?THX

dd日本好唔好玩

開左ml

定其實你想改cgss

変態大人！！

其實雜巴可能同某神P一樣要用変態call 歡迎佢

both

咁雜巴要啪咩色大閃光

D人話兩個禮拜就可以破處

開左

莉嘉P的話黃色

套食蕉少女笑撚到仆街

係要三色 仲要DEEP系三色

係咪打材料唔一定要打番個隻色既歌
定係因為今日係個隻色既day(?)先係其他歌趺個隻色既材料

done.thanks

OK

顔色日會有嗰隻色的材料BONUS, 好似係

BTW

可能無試過咁樣爆笑法....

好耐無試過咁樣...

我覺得識讀心
你最缺邊樣
佢就偏唔出畀你...

同抽卡一樣道理

不要說了

沒有
甚麼都沒有

仲要15個冠
打咩好

打Million Mix

刷全色仕事

我又俾個百分比陰左

全色

唔急住要就等UP先刷

ＭＯＶＩＸさいたま
ユナイテッド・シネマ浦和
イオンシネマ大宮

現地最就腳呢三個

有咩慘得過係自己擔當拎bad communication

痴線day2點解又炒到識飛

到底應該點揀

不嬲都係
812.813兩隻股升得好快
尤其係813
外圍人仕唔熟咪跟業績炒813
但實際812升幅可以更大
識人新股上市無耐買813，一股報22000點

聽講大師你手持好多貨 申報左未

本命係咩

想同本命communication都抽唔到

白石我bad咗次
第二次先無bad到

SSA花藍詳細更新左
design 上定左唔會再大改
希望大家都可以支持 多少都好 尤其係會去既朋友

參加表格響呢度

遲啲公佈業績應該升得仲勁 係咪應該襯低位入返股先

唔知的人會以為你們真係講緊股票

根本要操TSA咁背answer

Bad 又唔會有咩大損失唔緊要啦

天使巴又話選最高%冇死
結果咁樣bad兩次

完全唔識股票

抱歉要叫一次春

我覺得最重要係帶到message比大家就ok 唔好咁擔心...

藍色果啲係麻煩架啦
有時真係要了解個角色先做到perfect

結果係冇一個完美對策

意外既野⋯⋯⋯

中靜香定志保?

一次志保一次歌織

實支持巨巨

已參加

ALLIN哂movix 了 求互相幫助

金翅仆街鳥
部機大左之後手感好唔同
打今次event M+覺得隻手指公唔夠長

終於打到星梨花R返黎

試下必要既時候打斜部機如何 （我自己會咁做）

星梨花

lg v4000雙姆指

已經係咁做
但係有啲位真係難搞
左手要你slide去最右嗰粒嗰啲真係
雖然我隻手細先係主因

其實換下渣法已經唔同哂
之前5s轉6+都係好唔習慣 換下渣機方法就ok

多謝

掃的話仲可以分拆，slide就⋯⋯
加油

唔知會唔會有第四次招股

Same:

希望打多啲會習慣
可能搵啲M+不停咁打就會逼到出嚟

BKMARK左聽朝入

但rank岩岩先去到七尾首歌到

我愛大橋巴

要買香水

應該冇，812 輸蝕d

最後果次招股應該公佈業績之後先有

愛攪手同畫師吧 我只係搬運工

無大橋巨搬運小薯唔會知今次活動

我都愛

大橋巨我下個post 頭就copy這個新花牌link ok?

金魚好想快d 聽cd

9月有live哦

開學了, 要交學費了

アイドルマスターの新たなCDシリーズが発売決定！

8月22日発売
THE IDOLM@STER MASTER PRIMAL ROCKIN' RED
歌：天海春香、如月千早、四条貴音、秋月律子

詳しくはHPにて！

可以 其實都係同一個來

入驚
發現有場第一首hold咗係度
然後又夠50氣
又11點
連打12首

LUNCH TIME 打剩2首
返屋企滿體
打完升LV
飲埋50水
成200體
連打18首

仲未12點打GUNDAM

有人要

ML日抽終於出SR

一入moba

剩下的有興趣的人自己去確認一下

七夕喇咩？

7/7啦清...

當我冇講過

日本時間都係6號咋喎

好喇

好揀唔揀揀寺島？！？！

杉田都割席ge人

今鋪又大地震

忍唔住講句
好人好姐點解要揀寺島

始終結婚主要2個人既事 其他事就唔應該連落去 唔管咁多了..
唯有祝福啦

芙蕾真係好好笑好正
幾時會有下首歌

借位問下，紅巴係千早P嗎？

岩 對佢地作出質疑反而係一種失禮

本家同ML只可以話認識唔深仲未揀到
不過因為本家動畫嗰幕太神所以千早起我心目中有一定地位
男外因為有玩Blazblue所以都叫做成日聽今井把聲(我有段時間主力イザヨイ)

岩岩青木玩friday做痴線佬好好笑

明白
因為我見ML list 自己担當一格個千早唔見左
可能其他巴打edit時唔小心整左落紅巴紅巴嗰格，咁ok了thx

Arc system 作品手殘打唔掂，不過鍾意睇BB同GG故事，好正

睇replay先

\|/

其實MLTD首抽洗左個頭3抽除左有SSR閣下之外仲有張SR千早
然後必中SSR冇重覆就決定開局

BB個故事完晒，睇落都唔似想繼續出落去咁
新嗰集出左兩年都冇任何update調整
GG我玩venom
不過上網打啲人好勁
輸多贏少
gumdam仲衰幾乎場場輸
廢事troll人所以已經冇打

30medal抽全R

俾套衫都好

最後一場先係用jason.
個admin打咩game都好勁

iktf

玄人向
GG希望一氣呵成做到尾，反正杉田都出埋
曾想用ラム但太高手向
都係繼續用Ky

你地咩game 都玩

你當呢度班巨係講笑?

ラム起training mode試過之後就放棄左
兩把大劍設置之後就好似冇左兩個制咁唔識玩
venom嗰陣係因為睇日本有個高手用到好型好好睇先玩
個角色都好有趣不過真係冇乜sense玩得唔勁
btw我好怕打Ky

格鬥game好好玩
仲有個好處係同gundam唔同打得弱都唔會troll到人

上返注香先

\|/
⚫

唉，又忙左成日，咩都無做過，仲要又屙血

認真去睇醫生 屙血有機會係腸癌架

(不過唔知你係大定細有血)

新加入
玩緊im@s mltd 發覺d歌好正
最鐘意聽blue symphony
btw 田中琴葉會唔會有機會入mltd(因為種田要休養 )

正常情況下點都會有既....

已留位，萬事俱備，只欠種田

有排....

MLTD要録咁多句野

已經2萬分

淨係毎日清體 15000PT

另一邉已經39LV ζ*'ヮ')ζ

我啱啱20

返十二粒鐘
起身返工放工訓教無限loop

有排都未25
好想玩星梨花首歌

黄歌已經打到悶

無電

美咲這句話竟然上左nico imas ranking第一是怎麼回事

啱啱25,首歌好正

實在忍唔到手抽左六下
都有張SR

咁早起身

早

未收工

辛苦了

你咁早做乜

衝SSS
社畜要衝活動唯一可以削減的係睡眠時間

你們倆個都咁早

佢真係好鐘意金魚
Btw 山長水遠帶過嚟好易死

我不嬲

諗返起佢首歌

我覺得就快
其一
新碟brand new theatre 係寫million all star
無注注腳寫無咁一個
其二
艦娘方面

我諗角川唔會無端白事 係呢個咁大型同富士急合作活動推隻聲優出唔到活動嘅艦出嚟

Ml已經連模組都有出是一定會出

不過，你們有聽過一隻叫fgo的遊戲嗎

Fgo 點同
一開始就放棄咗種田
閃軌都係近排先換

成班痴線佬

一日佢未正式復出都唔好咁老定
意外既野就係意料之外嘛
當然我都極想見到佢快d好返就是了

唔係老定嘅，都係個句其實me唔是好追聲優
只係睇下派下定心丸比下種田fans

種田

啱啱先發覺有成12張卡未覺醒

完全冇動力玩event

慢慢來啦
我都淨係覺左星梨花同SSR

雜巨進入休肝期

年紀大,早睡早起

係CGSS

Cgss的話覺醒有石送，快點餵佢地食可疑的糖果啦

嗚呀,用模擬器睇4k好正呀,仲要好順

我3行

我係打夠親密，轉第個，不斷loop
Loop loop 下積咗一堆唔記得覺

嗚哇

十八張

早晨
咁早就咁齊人

過多陣就有人會單出一粒 去推po

雜巴

點呀
有棍JK

吓,呢隻game冇補底。

咁真係揾啊戊課。

呢個免費嚟
用打歌，commu儲唧幣抽
所以係無補底

哦,呢個我就唔知,因為幣我儲夠就單抽

比石10抽都無補底 ?

石有

好想個活動快D完...
打Master一抽中D難歌就收皮

しるぷぷれ

抽中秘密廁所/小梅/美嘉/蘑菇即飛

有回血都還好
無就真係

見到STORY都即飛

飛一飛 3萬蚊
用黎練習可以打60隻歌

我2回血1鎖血1強判

係過唔到就係過唔到

打完>1/207

打歌都出2套衫

有鍊鞋術之後錢已經唔係重點

鍊鞋術係咩黎？

賣鞋

咪係 我次次都禁到cu先打

我玩左咁耐啲錢都無超過過100萬

有得用3個紅皇冠換1個藍皇冠...
換唔換左佢好呢
手頭上剩係得1張Co SSR未特訓...
我預計我短期內都唔會有新既SSR

no

好
咁我忍耐一下
多謝楓巴

大槻唯幾時過黎玩呀

你係咪屎忽痕呢

最快9月有機會出fes

咁你幾時黎玩

有得玩偽P屎忽的話...
我今晚買船飛

gay...

This post

因你而起

晨早流流執到件衫

幾靚

酸爆嘴

杏加兔加廁所香水

想問要到幾時再有超得？(之前好似聽講話9月？)
好想快d接智絵里返去

好酸
雖然我覺得原本個套好睇啲

件衫都有3款

想加句"this post is"上依幅圖度

識貨

啲衫點先有

往死裡打

到依家都係得兩件
想要櫻守歌織

つむつむ一時間多左好多圖
估唔到咁吸引

圖呢

到底條體應該點用
唔知分幾多落live同工作

仕事固定用20攞約140經驗

歌最少15最多30，30攞300左右經驗

【シンデレラ5thツアー】幕張公演 機材解放席のご案内→→ #idolmaster

不了

兩個巨巨都話不了

lv勢

有冇lv飛多

day 1有

未落機

想問下呢個點解

clear all daily mission

風巨巨係咪5th全通

呃，吓？

打指定歌
四個場去同三個idol傾計
送5個花籃

唔該曬

結婚黎講
得番cg成班一個都未嫁得出
本家一堆
ML 2個
SideM都2個
計埋DS都有
一門努力啲得唔得

想join

成班都後生當打喎 你想邊個結
あやぺ？

一陣結左就引退咪仲死...

cg其實成班都唔後生喇

過三十既都一大班
而家當打嗰d都廿八九

岩，等我娶左るる先，佢最趕

第7次灰姑娘選舉宣佈結婚

は?

唔夠好友解任務，求加好友
ID: THMZDGFM

我話我要娶你呀

我估るる一早有拖拍, 咁好條件, 性格好

加左，letmehappy

可以去プロデューサー檢索隨便找5個人送

你哋宜家先諗結婚

大家好 我係雄馬

Maaya
Uzuki

三次元的事…能算偷腥嗎

成日覺得日本人同香港人結婚係糟蹋晒

講真 香港人唔差㗎
架仔好多問題

日笠結婚除咗講野收斂咗, 工作量照舊, 主要睇人地老公姐

無咁大男人, 自由d(好似係)

最大既有愛莉 ruru 牧野 原田 老兔
呸同我舞就啱啱三十
再落真札大空直美cutter飯屋肥達都廿尾
政委早見東山廿中最當打
之後先到hego嗰批

要睇邊個年代出世，好似係

日本人社會風氣仲係好大男人㗎，同埋佢地30左右都結唔到婚的話比我們這邊要面對更多壓力同歧視

舞同緊八島長期twitter she she 緊

立花
頭盔定，我非本人唔知佢點諗
我覺得佢啱一條友癲癲地過世
但如果搵到真愛就好

潛左2日水 揮個手

飯屋正喔

再落仲有幾個未夠秤既

最後清泉天使巴都一齊bin c

嗰三件今年夠喇

dd現哂形

冇bin 呀，我quote佢咋嘛

ruru 30歲?
完全唔似

麗さま好似都三字頭?
感覺上仲有大把job接果啲就算廿尾都應該無咁快結
反而無咩job果啲廿中就結都唔出奇

れいちゃま32(好似係)

我心中嘅大天二唔係咁㗎

Ruru係某節目比人試到大過三宅，但實際年齡係迷

唔知佢點keep得咁好

慘，無人記得

諗起年紀輕輕已經成堆紋嘅青木

唔知點解三宅係特別殘...殘過啲keep得唔差既四十路

這個真

Can't agger more

4th場刊入面既三宅根本係第二個人黎

雖然好唔禮貌, 但佢成日同ruru part, 同處刑無分別

邊個青木先

堀江由衣大佢都有七年八年，但個樣後生過佢十年

但就算不談外表的話，三宅的媽媽力（指好嗰面）都係爆表

永遠17歲(心痛)

魔王
佢兩頰條痕好深

但係依家日本唔係低欲望社會唔結婚咩

你說什麼，媽媽惠我可以

太瘦

佢讀電子好似係 我見佢有無線電牌

你講法令紋？唔係天生架咩？同埋佢啲相P走哂

邊幾個

一門....頭好痛

唔止，佢仲識中文

祈B二代目 花守bb さやさや

中島
黑澤
武內

其實叫人二代好失禮
其實我覺得唔似

同意1唔同意2

她可是經常為一門等人提供膳食住宿game仲會偷影一門等人睡覺的相，是一門的媽媽

真扎要去德國，點會結婚

我以為黑澤已經過二十

ママエティ

相呢

我都想睇

終於可以打master

想獲得同大橋巨巨講野既資格由至少1200prp急升至1300prp

我得1259，都係收皮先

一千大關未過

300就得

磨擦力

都幾大下

終於望到雜巴個車尾燈

下面向右掃再向左拉個位唔知點解打10次miss10次

我對於個字咁digital好在意

我這個位又冇咩事⋯⋯
利申iphone

零難點，但硬係判我miss

今年21
武內今年都20

一門中位數應該都20到尾... 話後生其實稱唔上
而且ML宜家得2個三十路都嫁左2個

會不會係咁啱嗰個位lag?不如試下刻意早少少開始個slide如何

3.0.5我都覺得怪怪地
我最後都係熄返tap聲打

講外表三宅同ナナ相反
一個睇落比實際年齡大；一個睇落比實際年齡細

O時間係個悲劇黎

三宅仲長on 可愛聲

アイマスで中の人をよく知らない状態で、歌と楽曲と声つきのコミュニケーションと物語、ステージに立つ姿を同時に体験しながらアイドルを知っていく…という体験が万人に開かれているのってアケマスロケテ以来なのでは？ と思うのでシアターデイズの紬と歌織は今プロデュースしないともったいない。

呢個畫師幾高汁
但得二千幾follower

相當好

Followed

G持好畫師，已follow

以前塊臉肥d睇落冇乜野

るる起碼大我十年 果個年齡仲未結婚真係好尷尬

梳

其實好多藝人30都未結

但係30到中未結始終有擔心

＜当日券ご購入にあたっての注意事項＞
◆JR京葉線「海浜幕張駅」に最初に到着する始発電車（AM05:02着予定）でお越しいただくお客様から、当日券売場にて順次お並びいただきます。近隣の迷惑になりますので、徹夜での待機はご遠慮ください。
？？？

唔通你

年輕真好

唔好再講呢個話題

咁多3字頭以上

小薯想向你地請教點練聽力練到聽生放送唔洗字幕？

日語達人 盡在
利申想報

生放睇彈幕 睇twitter update

彈幕真係幫唔少

no use

有時間有錢去轉日本全程用日文對答 幫助唔少

單字對答
一係就聽唔聽得明都係咁話係係係
之後傻笑

高巨有無咩自學好提議？例如動畫淨睇日文字幕咁？

講得好中

Kore kore hai hai yes yes sumimaze
走天下

咁樣算唔算有幫助

講唔到完整句子
我覺得無咩幫助

動畫X
歌X
上堂∆
電台√
生放√
エロゲ√√
識朋友√√
識女朋友√√√√√√√√√

高巨出絕招
大家收隊

介紹

最下面果個選項...
毒撚真係不敢想像...

岩

女朋友＝聲優

小薯我既唯一出路，等我返去玩哂まいてつ咁多條線先
識日本人做女朋友就得高巨巨先做得到

求介紹

上面介紹左

識個識講日文嘅港女咪得

都係睇人㗎啫
手錶強娶咗日本妹
但唔好話日文，佢連中文都講唔好

高巨巨係我偶像

好想飲綠茶梅酒

難...
呢家D港女去晒學韓文

寵寵寵蠢蠢蠢

寵寵寵寵

仲讀緊書去留學都唔錯 一定學到識講
好似某DD

我自己覺得エロゲ係一個人學日文最好方法

等我試下先

有女朋友 狂...

之前玩一排無中文化既GALGAME都覺得效果唔錯，但要搵隻劇情好、字唔難既GALGAME有啲難度

同埋返工時間偷雞學既話只能夠聽radio同睇書

GALGAME入門我推薦Friend to Lover...應該係最易睇易學同算好玩個類

舊年相坂君黎嗰陣打過近身戰
開口夾著脷

WA2

會心痛，不了。

咁忙都不忘雜巴

你想迫死邊個

一開始玩下拔驚，剩係求睇得明D腦殘對話就得

一切由拔開始
我推薦雨戀同フリフレ2

隻高達玩咗陣
無以前seed嘅快感

上面好dirty

我學日文的誘因係FF1,配合埋當年幾蚊一本的黑白影印連故事翻譯攻略本

人大個咗就懶 咩都唔想學

而家返工返得耐都無咗個種熱誠
唉

係時候係部ipadpro到裝返CGSS追返啲commu

活到老學到老

咁又正常既...
打工都係為左課金姐

丸戶有時玩文字遊戲唔太推薦

睇MV J die me

打打下機自然會進步

對

然後玩pso嗰類online game迫自己快速睇同埋練打日文

對艦娘冇認識，但隻鹿島膠真係好正

試多幾次
不是說笑是講真的

lm夜d追po

鹿島真是好騷....

我對艦娘完全係零興趣，但唯獨對鹿島⋯

我有figma

figma 靚女d 雖然唔跟原畫

mltd有咩歌係難打?

冇

大家都係練習艦
大家都係愛衣
香取同鹿島比爭好遠

咁以唯巴的手腕真係冇喎

對佢黎講係冇

一隻唔玩艦娘都會J…另一隻玩艦娘都唔會J

當年只求學到可以打機(唔想等中文版等咁耐先有得玩)
唔諗住識講識寫
某程度上叫達成左

btw FF1

聽最難

IMPREGNATION→LOLI MOTION ! (好似係咁串)

香港親戚會係咁

大陸親戚直程會WFC 厚臉皮唔認+賴皮

想像到

尤其係PENLIGHT 呢D 真係好有紀念價值

⋯⋯⋯真係有點恐怖

如果用神檯果隻紅色

春香紅

新年要應節，幫班女換埋旗袍
班支那蝗俾完利是即走都似

想睇

你地知咩係 Annabelle嗎?

講旗袍就諗起某個能幹的妹妹...

講起能幹的妹妹 佢又出隻新

穹妹 啪啪啪

冇睇過

等睇開箱

等睇+1

試過係lab 開唔到mon, 嗰power button就touch ge,high勻成個panel又check過plug 實咗,原來有人踩熄咗個地下個拖把on/off

雜巴又屈機

不要說屈機,試著說雜巴

我公司擅長各種插蘇插唔好 電池未插實

利申無燈都覺得有少少恐怖又唔似我自問真心唔識欣賞DD

跟雜巴比我有6個good

好多觸手
盲左點返工

雪華綺晶

薔薇水晶

接近900，歡迎標題

水銀黨

翠星石

ruru 話事

薔薇少女Zero好似係月刊？

等るる標題

俾烏大龜搞臭晒

冇睇zero

Why ar

驟眼望似紙紮

你幾時見過紙紮有賣咁貴

之前見過人提
連開始連載左都唔知

洗牌，轉筆，拋波，紙箱

猜一聲優？

係咪漏左擲骰

講緊第0人偶，水銀燈知道好多嘢

標題

網上主要係依四張gif

最後要加埋fail
一年356日好好笑

轉呼拉圏呢

呢集有冇lin?

紙箱有兩段

b站揾第六集

呼拉圈唔準睇

有邊幾集有趣，諗住cap晒做gif

多數都係Yes!るるきやん個環節cap出黎
只於邊集有趣。。睇曬咪知

禾又睇先

頭十集都幾多笑料
洗牌 - 1
呼拉圈- 6
吹銀仔 - 9
其他唔記得
上nico睇埋其他野 前幾日既打棒球 上次nico會議跳tulip 都係白痴的

如果可以同るる成晩

賣蠢
互扑
抛波
AIR結他
拆紙箱
轉筆
轉呼拉圈
打歌
跳Tulip

真係諗起都扯

諗住點死?

Be careful in your speech

我上youtube睇 方便d

洗牌

ruru

偽p比人ntr
一心一意去搵唯巴

pia都來了 好快就到其他

啱啱搵一搵先知原來已經出左好一排
等我追下先

話說
望一望ssa d1 casting
>小早川紗枝役 立花理香
>佐久間まゆ役 牧野由依
あいくるしい

再望一望
>水本ゆかり役 藤田茜

FML

今次真係molamola

逝去原唱あいくるしい永不再

Molamola
打壓外國勢

Deep Dark Fantasy

可能三大會進步左呢
俾多次機會

遲點要睇現地就要靠日本人高社長了

外國人非人，好似係

日本仔呢方面真係On9

去鴨記批成疊卡叫社長幫拖去認證

係驚不定期又要你認證一下

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[91]洗牌，轉筆，拋波，紙箱

又唔算係on9 佢目的係打擊炒賣
外國人本身就fucking care 一直以來我地入得到場只係我地識玩佢個game

佢打擊緊既係炒狗一條友千幾個acc 掉落去抽飛 而用電話認證係最方便

只能夠話日本仔做呢D野真係太單純

Diu
Pia 唔止sms
係要打電話過指標number

跟你仲慘過做我依份

thx大天使

睇個勢似係

E

-

u

p

l

s

老

我

吊

你

母

1001